【貼呀嫲上連登】其實Hotcha!不要防曬頭幾句係唱緊咩？

我疏風 Alien告訴你 我收風 我疏風

曬曬要曬到鳥兒豆腐鹹

Bon, c'est vous (Good, it's you)
Allions du soleil (Let's go from the sun)
Bon, c'est vous
Bon, c'est vous

其實兩句都唔啱文法，不過叫做有啲意思，其中太陽同防曬有關。
但係純粹按歌中音韻亂鳩咁推斷，請高人指教

尊重啦
嗰陣Crystal仲箍緊牙所以先唱到豆腐咸...

應該係
Vous et vous (You and you)
Il y a du soleil (There’s the sun)
應該就文法冇錯

如有錯再等高人指教

竟然有人會問
利申 想知+1😅

Thanks
一直都唔知一開頭講乜

#4先啱文法，我鳩估

其實HotCha有幾首跳舞歌我覺得幾正
Vanilla, party girl

Vanilla gala gala wooooo